唔好咁啦 其實肥絲都好慘

冇得再由負皮刷存在感
你完全封鎖左未？

多謝你自動出現俾我block

有出現咩？睇唔到既

好似有隻狗係度吠喎

#2
肥絲大隻
汪汪
12 分鐘前

慘？食撚屎啦佢
宜家勁撚多低能智障學晒佢d仆街野
勁多post都有仆街仔係度左左右右

幾時殺一警百呀

又block多個on9

所以見一個block一個 清靜哂 可以正常討論番

警？邊度警？警犬？
重要大大隻字俾人睇到你字都唔識多隻

讀過書味？

樓豬咪係一個好例子